你點對你耳機就代表你點對你女朋友

無幾耐之前買咗個四百幾 嘅budget耳筒 第一買貴過三百嘅earphone
一開始對佢呵護有嘉 次次聽完都一定放咗落個保護套先
漸漸 對得耐咗熟咗 知道原來係得咁多貨
開始對佢投聞置散 壞咗 咪有個藉口換咗佢囉
其實原來你心入面有個幾千蚊既心水 但無錢買
咁就呢次買個再貴四百少少嘅耳筒 一路用一路儲錢再騎牛搵馬
但你可能一直都唔會夠錢買你最想要既 就一直騎牛搵馬 哽有一個再好D既 搵完再揾
而最後無一個你係全心全意珍惜過既

所以你只可以搵ptgf

到你有錢買幾千蚊個耳機就會想玩幾萬什至幾十萬既HiFi

就算買隻貴嘅，用耐左都係咁o架啦 我隻sem9都係周圍劈就算

事實上係a0 但亦都幾肯定呢世都唔會搵ptgf
只係啱啱用完耳筒 諗住擺返落保護套到
'唉 唔洗拿 咁麻煩' 個態度同一開始個時既反差太大
我諗諗下 雖然唔係話完全相同 但令我覺得唔洗經歷過一段關係但都可以咁切實去理解所謂'愛情'既限期
但亦都可能係我只己過份解讀啫

儲多少少先啦

重點唔係價錢 甚至唔係耳機係波鞋手機咩野都得
我想講既係就算無經歷過一段感情 你都可以係你同身邊物品既關係到感受到個'新鮮期'

我嗰兩隻用左成7/8年 絕左版
所以用得好小心

個個男人都係咁 當初就話幾愛你 到最後分手頭也不回

幾k一樣無點保養
有時瞓醒起身發覺自己壓撚住
不過好少壞

用壞咗im50，都係去買返im50
咁代表咩

男女都係啦
有幾多人追明星可以追死一個
人都係花心的